Mc Donald’s “ Wrap of the day “ £1.99 英國

屌諗反起英國M記wrap of the day 真係好撚正仲要咁平可以當午餐

咁計嘅話$23餐咪仲抵屌
利申: 兩年冇喺香港食過M記